Старт:
1. docker-compose up -d --build (в корне репозитория)
2. Проводим миграции в обоих репозиториях:
     || docker-compose exec gateway bash -c "goose up" ||
     || docker-compose exec payout_service bash -c "goose up"|| 

Схема работы такая:
1. Приходит запрос от клиента в gateway. 
2. Gateway идет в postrgesql БД и проверяет, достаточно ли денег у клиента. Если не достаточно, отдает 400 ошибку
3. Если достаточно, списывает деньги у клиента со счета, записывает транзакцию в postrgesql БД
4. Ставит запрос в очередь к сервису выплаты

5. Сервис выплаты берет транзакцию из очереди и записывает ее к себе в postgresql БД (чтобы избежать дубликатов при чтении из очереди)
6. Сервис выплаты проводит выплату. Сейчас в коде находится фейковая функция, которая имитирует выплату (задержка и рандомный ответ об успехе выплаты true|false)
7. Если получаем успех при выплате, работа надо запросом завершается. Если выплата завершилась неудачно, кладем в другую очередь запрос.

8. Gateway читает сообщения из очереди с ошибками и компенсирует транзакции, которые 100% не дошли.

Помимо того, чтобы не потерять транзакции, их еще нужно не выплатить дважды. Поэтому, деньги списываются сразу, возвращаются только в самом конце работы с запросом, при точно полученной ошибке
